[叫春post] 拍左五年, 剛分左手一個月. 我問你答

點解女人可以咁絕情？
拍左五年拖, 一齊經歷左好多野, 好多開心既回憶.
點解分左手後唔夠一個月就可以同第二個一齊？
一個月前仲同我拖手, 一個月唔夠就同第二個拖.
可以咁快完全放得低？

雖然我已經接受緊冇左佢, 但我真係放唔低...
點解女人可以咁？五年既感情唔洗一個月就放低到？

PS我真係好愛好愛好愛好愛你....

過去果五年我究竟同緊個咩人拍拖？

哈 前幾日我都俾人飛咗
頂唔順 以為自己都可以好瀟灑放低 做唔到

點解佢可以咁快就同第二個開開心心咁一齊？

咩事分手？

變心了

男人唔絕情咩你覺得

至少我唔絕

男人分開之後 唔多唔少都會念舊情
女人分開之後 可以絕到好陌生
所以分手冇耐搵過第二個唔好覺得意外

變左心就由得佢走啦
最緊要好好養傷move on，同埋佢俾人飛番黎搵你個時唔好狗衝去俾佢當水泡

念舊情 aka 得閒打場友誼波？
分開變陌生有咩唔好

已經接受左佢走了...
但始終放低唔到 太多回憶 太多經歷
但如果有一日佢返黎 我一定會比佢做水泡.
我真係好愛佢

好難去接受咁快.
拍左咁耐 想像唔到佢是咁既人

俾d時間自己啦一個月姐

唔怕 我墊你底 我都係五年
未分手已經同左另一個一齊
你唔夠我慘

咩先兆

樓主幾多歲

我都係

我覺得20s d 女成日揀黎揀去 離離合合

佢唔係20s.....

27歲

我feel唔到有...

I know that feel bro...

30s? 咁對方一定條件好好 令佢覺得可以終老
你知30s 女個sunk cost 幾大

噢..我誤會你意思了.
佢是2x歲的